% Incluye aquí gráficos UML que puedan servir para la visión de conjunto 
% de tu proyecto.
%
% No te olvides de citarlos a menudo. Para ello necesitas asginarles un
% label, tras lo cual puedes referenciarlos con los comando \ref y \pageref
%
% Se pueden incluir fragmentos explicativos de estos diagramas en la memoria,
% pero recuerda que la memoria no es el sitio donde expones los pormenores del
% proyecto. Ese sitio es la presentación hablada. La memoria es una disertación
% sobre el proyecto en sí. El lugar de los datos son los anexos.

\section{Diagramas UML}
\label{sec:uml}
\subsection{Diagrama de clases}
\label{sec:diagramaclases}
\begin{figure} [H]
  \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{uml/Diagrama-clases}
\end{figure}

\subsection{Diagrama de actividad}
\label{sec:diagramaactividad}
\begin{figure} [H]
  \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{uml/Diagrama-actividad}
\end{figure}

\subsection{Diagrama de casos de uso}
\label{sec:diagramacasos}
\begin{figure} [H]
  \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{uml/Diagrama-casos}
\end{figure}

\subsection{Diagrama de secuencia}
\label{sec:diagramasecuencia}
\begin{figure} [H]
  \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{uml/Diagrama-secuencia}
\end{figure}
\clearpage


% Haz subsecciones si vas a poner distintos tipos de diagramas UML.
